SO FAR贏唔到10%既CHING 都幾能廢

淨係買隻486 俄妹都賺能到笑